Proposta: Esse site tem como objetivo vender certos jogos encontrados abandonados em antigo armazém de jogos por preços aleatórios
Produtos: Os jogos são todos de tabuleiro, sendo jogados com ou sem dados, tais como Banco imobiliário e Xadrez
Descrição breve: O site é possui usabilidade simples visando a praticidade do cliente e adicionar um teor de brincadeira para complementar a aleatoriedade dos preços